[攻略] 對機場集會嘅意見

—支持地面繼續有連儂牆、書法等宣傳品
—支持繼續機場內「遊街式」舉牌宣傳
—支持繼續派傳單
—支持恐龍裝繼續出動
—支持人肉連儂牆繼續出動
—支持「零口號」，好多遊客望落都似嚇親多過想關注
—唔介意有人展示催淚彈、橡膠子彈彈殼，法律風險自己承擔，但係絕對唔割

—建議「各有各做」：
——紅色區嘅手足，用最熱情嘅心情同人講「Welcome to Hong Kong」，畀個好印象人哋，忌歡呼同鼓掌
——黃色區嘅手足，安靜舉牌同派傳單，內容以「唔好信黑警」、「小心催淚彈」、「香港死緊」等警告訊息爲主，另外可以派（自製／現成）旅遊資訊
——綠色區嘅手足，安靜舉牌同派傳單，內容以成個反送中活動嘅背景、過程、現況、五大訴求，同唱衰政府爲主
——藍色區嘅手足，放地面宣傳品、恐龍裝、人肉連儂牆等搶眼宣傳品，以唔阻路爲最大原則

(參閱附圖範例)

＊所有喺四色區嘅手足都要做好有遊客同你用英文交流嘅心理準備，特別係藍色區

＊安靜嘅唯一例外係可以唱《Do You Hear the People Sing?》，但係都唔好太大聲，唱到成首聖詩噉就得

＊遇到有人鼓勵，依舊保持安靜，大家一齊微笑、揮下手、畀個讚、講聲「Thank you」就得

推

推比多啲人知

push

重要

關係到對外既形象

pish

推啦

幫手推埋

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

Perfect

和你飛巴絲 請善用9gag meme做文宣

幫推，可以有系統宣傳

重要啊 share plz

推

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

警隊失控無差別襲擊，失去合法性，係屬於國家恐怖主義嘅行為。警察喺民間嘅認受性低，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,087/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 08:41）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

幫推

欣賞 推

推上熱門

幫手推
推上熱門

推

尋日話一齊唱do you hear the ppl sing，fail 全散太難了 變相叫香港加油

同意唔洗太亂咁叫口號

Push

推
咪再嗌香港人加油
集氣大會？

推啊

因為啲遊客唔知頭唔知路見到成埋人坐曬係到
的確會嚇親
笑容係我地最好嘅見面禮

極重要

推

Sor 係咪我自膠
我張圖睇唔到藍色區起邊

藍色斜線果4格

Ok 明曬
今日去接朋友落機先

share比多啲人知

攻略系嘅帖幫你推

好榮幸做到其中一齊發夢嘅手足

Let’s speak English

thx

有個大屏幕租左黎播一路以黎既短片，但對像應該係遊客而唔係參加集會既人，擺放位置有問題，尋日遊客睇唔到，集會既人又冇人有興趣睇，建議改善，唔好浪費左個屏幕

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

催淚彈彈匣

屌佢老母
本地人就要passport boarding pass

大陸喱就講句野直行直過
想入去講句普通話得啦屌

屌

我有個大膽的想法：將機場交畀左㬵起大台

主要都可能放喺藍區

或者圖中正下方位置
不過驚佢地急急腳走 唔睇

將件事調轉嚟睇, 如果你係遊客去到人哋國家機場見到咁嘅情況, 你最多咪同佢接張傳單講聲加油, 旅客逗留時間短, 根本冇可能參與行動.

真正要做嘅係塞爆機場, 癱瘓機場. 一定要人多, 大家齊心.

所以依篇攻略好重要

share

值得參考

和你飛 推上熱門

Welcome to Hong Kong!

可以show連儂牆嘅位置
西方人旅行同亞洲人唔同，佢地中意體驗當地文化而唔係 吃喝玩樂

可以喺綠/藍區做

推上熱門plz

極重要

請廣傳

各有各做但都唔可以一盤散沙咁

對外形象好緊要
唔可以嚇到佢地

廣傳啊

唔推唔廣傳果啲出到黎嚇親人就唔好啦

要有禮貌師文, 唔好嚇親佢地。嗌口號要柔和啲

去到遊行嘅就去遊行啦
機場唔需要太多人架

靜默抗議好有行為藝術feel

推咗先

721
------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

點都好過對住黎集會既人，黎得既人都睇呢d片睇左2個月啦，都唔使入機場再睇急急腳走但望到一秒就多一秒，可能就係呢一秒可以令佢地有好奇心

[和你飛文宣]香港2019夏季旅遊指南！！！！！

push
721

721721

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

輕輕一堆

721721721

推
有無和你飛巴絲同機場遊客交流過
分享一下

[和你飛文宣] 遊客意見收集區

721 圖文 加英文CAPTION

英文口號

呢個值得參考

可以貼d do u hear the ppl sing d 歌詞出黎and then keep 住唱，對住遊客第一時間係微笑同welcome to hk ，當自己做客服

唔叫口號效果仲好，要軟性宣傳呢香港人

推爆

連登仔 改不了吃屎

建議藍區同Departure手足可以幫下人帶路。好多老年藍絲以為我們係暴徒，你有禮貌同幫忙，會令佢地個套動搖。

藍絲都應該都係我地既target

target全世界

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

唔好意思 入緊嚟未到 係未T1個到落?

係，之後落一層

thanks!!

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

不錯喔!

五大訴求
缺一不可

今日有無人去

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推

機場集會不可與街頭抗爭同步進行
原因：軍事常識
1. 分散我方兵力於敵方不會部署兵力之地區
2. 難以救援街頭

A區係咪冇咗？依家淨係B區？

721

唔撚好叫啦
嚇死旅客
舉牌唱歌就好

文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
郵寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

行動post
推
永遠不忘721

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

廣傳

推

可以印依封出黎比大陸人

be humble
721

零口號 其實ok
想睇自然會過去
同埋小個位俾藍絲話騷擾其他人

有用，推

推！

721元朗恐襲
警黑合作
被捕白衫全數釋放至今未有人被起訴

推！！
琴日去都見有唔少遊客係想急急腳走...香港人太慣用屌狗嘅聲量嗌口號

98

好文 快推

721推